David Bowie 首Space Oddity 真係好正

發現新大陸

Life on Mars

臨死隻碟

This is ground control to major Tom

The Passenger cover好正

The Man Who Sold the World

首歌1969年
但聽落完全唔似50年前 就算到而家都無咩歌一聽就好似呢首咁有畫面

癡線
差唔多七十歲仲出隻咁前衛同高質嘅大碟